【感謝基佬+喜迎美洋】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

thx glo

1左

奧燒好波

入我雲我信

轉做車迷了

奥燒續約topic呢？

WE LOVE YOU ARSENAL WE DO

未官宣。。

大奇蹟日呀今日

應該會買件車嘅giroud波衫

燒

可能真係好似相咁擺
中場中就牛奶+埃及仔

350k 仲有咩球員拎緊咁多

Ozil真阿

迷雲了

你條撚屌開po真係好撚快

豬蛇

david講得都9成9

山狗500k

再見了 懷念豬腦

有人quote

你無得揀
唔續佢
季尾走你買過個一樣實力既
個度都唔少錢

Merci Olivier

又死多個

懷念埋你

臭燒真阿

之前聽過週薪咁多係包好多條數
除開3.5年平均每週拎幾多人工

阿狗撚買到咩 依家爭第六咋

喜你老母迎

We've got Ozil

Rip

所以咪無得揀

反雲又輸

一日內簽阿羊+ 燒續約

清左咁多人就係為左350k

基佬

Wengerout

雲加可以躝啦

今年清左好多冗員 比一個高人工好過一堆高薪垃圾

還我住烏

三角轉會都玩埋

超額完成 搞掂臭燒+mk+奧巴

一直都係咁諗 只係阿狗on9玩共產

有邊個阿狗球員會有咁多人挽留 only one-g12

估下會唔會有多個中堅

隨時仲有一個三喜臨門

支持

Tax之後係30K?

其實唔只
美揚mk份糧都唔少野

一早轟多10m落去咪唔洗三角

可以拎奧斯卡最佳導演

免簽song

一山不能藏二蠍

拿卡都拎緊170K... 大隻佬110K

估唔到真係簽到

再見基佬，好唔捨得打後備既佢

每年英超轉播費都加, 球員加都係正路

射到就暈

住烏今年都33歲, 點都要諗新plan b

#阿仙奴 宣布，奧斯爾續約至2021年，週薪達35萬鎊。

乜官宣左咩

跪求老野唔識教防守 換過班教練團啦屌

以前睇到diaby有60k, 但最高薪果個得120k就好想笑

david咪arsenal

David=官方

有無人估基佬現家係邊

至撚慘係班高薪垃圾無份落場

呢兩個無得計
夏季都清人多過入

今次走4個
入兩個續一個
其實人工一定比之前高

安心過檔車仔啦

過左車路士之後一日老左兩歲？

David>官方

你岩

Kolasinac免簽，人工實高

等爺爺過埋車路士我地就可以燒波衫集體過檔做藍血人

要印羊同燒了
btw @ 皮子

一個轉會窗冇左OG 拿子幾位手足

羊

幾時清埋黑雙煞

今個轉會窗咩事 好鬼正

屌你豬腦簽得1年半

一出世就兩歲

只需一日

雲加=阿仙奴icon

訓醒confirmed 可以打J

Ok

假設人工高既大機會係好球員
而球會係以成績為先既話
其實年年用盡salary cap先係最合理做法
如果唔係salary cap會比獌呢啲拋開

預視到我燒會比人話高薪射波

還記得當初拿樸迪天使

突發
大衛雷斯將會轉會阿仙奴!!!

D錢都唔係我比，緊係幾大都望佢要人唔要錢

駛唔駛咁快爆post

迷燒黨笑到最後

燒續印燒

抄名咋佢

Giroud loan?sell? Fee?

18M

咪就係 d錢又唔係我地有份分

起碼留係到有得比人屌
隻狗 都算好 換隻MK比我地..

成地精塞爆左

( Show Blocked User - 沒女孩的火柴 )

有手足要祼跑mk了

可惜賣左高基
而家中場搵邊個掃蕩
前場再勁都笑唔出

仲有拿樸迪悲b

33 86年咋

所以理論上獌呢啲做法係好有遠見
就算山狗唔得
佢地一踢走山狗
獌會有翻500k x xx%人工買翻3-4個人

Giroud is an interesting deal. Arsenal want £22.5m or David Luiz as a swap deal but are prioritising Kostas Manolas from Roma. If they get Manolas they don’t want Luiz, only the £22.5m. Chelsea only willing to pay £18m as it stands.

blue giroud

Song

雲加

又可以睇多幾年臭燒好輕易咁比人撞抵了

#Ozil2021

I know I always win

回家了

大奇蹟日

防守中場咪搵雷斯囉…

不過唔會黎

2018.01.31
最寒冷又最溫暖既冬天

見到猁咁嬲就爽哂
人地笑鳩阿狗爭四無望都簽到羊
佢地嬲到

法明尼式回歸

多謝光頭佬

Bb一齊喊吧

一路俾摸奶屌一路幫glo含
西女人而家一定濕哂

我過去幫雲加做無間道
明明我已晝夜無間踏著面前路

不過今季應該係比佢地排我地前面嫁啦

我燒

躝

唔想禁入去，有冇精華睇？

學打碌撚番黎救火

next year

跟我一齊死

要求唔高，我地下季有歐聯佢地無就得

求神拜佛拎翻個歐霸...

明明有個掃蕩防中 廢老拎去打b2b
最撚過份賣走埋 下下靠藍沙

咁撚屈機

Luiz or Manolas

買埋Manolas

反雲全部消失

UNFINISHED BUSINESS

求撚其出50~70K週薪左右簽佢返黎啦

Song/雷斯黎埋

我比10/10 一星期唔反雲

佢地追lemar啦

同rvp過獌一樣咁心痛

下下拎b2b / 純防中當韋拉咁踢蛇都死啦

真係一字排開

買埋嘅話真係100分，不過咁少時間邊可能

.........

睇唔明
可唔可以求解釋
姐係阿仙奴想要manolas>luiz????

自 , 記錯85年

Cls 軌真係未 agree giroud 就放亞衣
無端端比返個春袋我地渣住

係

giroud ozil song manolas一字排開!

臭燒又可以安心射波

你同我基咁深感情咩

簽返song la diu

都幾高下，阿狗有歐聯我就滿足了

一字排開

MK 阿羊 Manolas SONG

去埋車個training ground啦

應該簽左協議先所有事發生

不如咪撚放啦

講真 阿記買晒成隊多仔再加幾個ozil依類既德國人 應該有機會沖冠

前半part 難姐，後半part 車熱利爭兩個位，利點睇都輸半班

禾一個月唔打J了

新 director + diamond eye + ceo + contract negotiator 好似有料到
迷 ceo dream team 了

歐霸？

而家基佬單deal未完成

1）我地想要雷斯交換

2）我地想要馬奴拿斯係首選，如果簽到馬奴，我地就只要22.5m cash onlyyyyyy

等阿仙奴簽唔到Kostas Manolas
就雷斯加錢
屌爽啊

買埋美斯添啦

劣到條鳩 有D痛

就算無歐霸都簽到羊
吹牙

做完人球 剷埋雪既Song...

迷雲又贏

其實利車同曼聯都只係爭3分

今晚曼聯仲要鬥熱刺

我覺得曼聯都唔穩

得史基拉斯 謝雲奴 垃圾廢閪巴西賤種走係笑住送佢走

屌你老味好撚正

Loan fee 我地俾埋喎

即係唔關爺爺事

你又買爺爺唔中意GE人, 爺爺打死都唔出

大合照
狂簽五件確突然
Ozil Mk Auba Song Luiz/Manolas

幫車狗拆骨了

我唔要
淨係留番giroud 得唔得？

song而家唔掂啦喎

Giroud->Luiz or cash
Manolas>Luiz
If Manolas ✅, Luiz❎ cash✅

Xhaka 山狗 羊

連續輸三次先比件張狗你

今晚唔訓了

等Manolas

呢個我真係唔撚信 成個轉會窗傳都無傳過, 車就傳過下

ozil 續約好感動

仲j song

係咪反映左中場幾咁垃圾

爺爺同光頭佬已經走火入魔
全部人都無得避

其實有Song 都幾好J
夠硬淨

有無人知佢近況如何？仲識唔識踢波

捧阿仙奴同坐過山車冇分別
朝早就輸波 夜晚就簽羊續燒

迷得基既都係好仔 （ 一個mk 除外）

似乎雲加下年應該唔係度

Loan fee is 亞衣 ？

諗返起燒傷左呢道手足話佢走獌
話要續一早續左啦
隊波咁廢都續，我燒真阿

虛脫了

技術性失誤

比魯賓卡山放棄

突然賣豬腦 有錢 唔係唔用下話

連環喜訊

豬腦...唉

係 好似

好似1. 幾m 咁

🤦🏻‍♂️

當我無講過

Peanuts

當班拿約用都好丫

唔好撚 味ching ok ?

Manolas來吧！

羊單鵰係雲加搞會點

爺爺嬲起上黎

連佢自己都驚

迷雲又嬴

簽番song 返黎頂防中啦，唔撚好要沙加
沙加都唔撚識防守

好撚癲

係咁買人好似玩fifa

妓揸住轟個春袋

我都迷

今年買賣人好懷疑係咪關佢事

60m+1

笑4, AC米蘭個時咪一個轉會窗買咗十鳩幾條友, 最後點

阿狗一次過清撚曬d 廢材

官方出左條片, mk 之前條片真係暗示左羊黎

果班假阿黎爆閘

清唔係話針鳩你，但你名真係越改越鳩

馬洛拉斯有違約金，好似35m

100%唔關

Song都岩 係咪咁飢餓

阿狗比多毛毛£1.3m去借亞衣

同曼迷話簽番科蘭分別唔大

球員一過左高峰之後果種下趺真係好得人驚

比青年軍上都好過簽song來阻住個位

WoW

冇錯

好似屌得過

我地2個渣wor

利市一哥都係

邊個黎架

迷 ceo dream team 了

全世界加盟阿

抵屌

魯賓卡山都唔要，唔好諗太多

回購song+換Luiz 買Manolas 一世唔反雲
老野犯下技術性失誤

要買嘅話咁少時間應該做唔到體檢，不過傾啱數就得

死者為大姐，都唔係J 歌王防守掛

簽埋Manolas

十成仲廢過xhaka

快 簽多個

只差一步
Wenger Out

成班賤種英超隊拆尻羅馬骨

車點會咁on9呀，羅馬個件好似未傳過喎

會唔會山未走前offer佢份約未咁肥 佢就同獌曖昧下抬價 等山一走 佢牙力大左 又清左咁多人筆直多左 開份肥約俾佢

體檢唔係轉會必要的

你遲做都得

fail左都可以簽

所以你後面講得岩，岩數就得

唔做啦，卡士唐阿迪達

Premier League Goals Conceded (Expected Goals Against)

Chelsea 16 (19.5)
Utd 16 (28)
City 18 (16)
Burnley 21 (34.3)
Spurs 22 (18.1)
Liverpool 29 (23.1)
Arsenal 31 (28)

A combination of bad defending, bad luck and a 'keeper who hasn't made enough unexpected saves.

仲差過猁

一日射咁多次會死的

威爾謝爾呢

The hold up on Giroud is that Arsenal are trying to finalise Manolas before that deal. If not, they want David Luiz in return
仲夠時間咩

有冇記錯，song好似早幾年返過黎跟操
爺爺果時已經唔要佢

都有可能

知你一定想要我

阿迪達好似無做

away goal都係好差

10 hours left

FF下好啦
我真係唔信會買埋

食個dinner 簽左咩人無追post

個大前提唔係轟唔肯用luiz換咩

有冇source

唔係魯賓財困先搵佢開刀解約咩？

要雷斯就得了

技術性錯誤

可以唔做體檢就咁簽嗎？
佢係意甲？ 意大利轉會幾點完

同樣時間
好似係

意甲 抵屌

雷斯同Manolas已經係我阿嘅人

老野幾多年無係意甲買過人

唔使理意大利幾點完

check番，你岩

卡山冇放佢

係爭佢四個月人工

佢係卡山22場入1球

快手簽埋manolas啦
利申 不嬲迷雲 雲加世界第一

35M 買細梅

搞咁耐 宜家32M 買Manolas

多嘴狗 柏金

無可能啦 要後防一定係伊雲斯

Not wenger in charge la

因為已經唔係由老野出手去買

其實點解鐘意luiz？

佢d防守嚇撚死人

之前都傳過ozil續唔續約係depends on山狗續唔續，但唔係山續佢先續，係山續阿狗冇錢續佢

今年超錯

唔夠時間咪取消交易囉
我都無損失

條囡咩名?

唔係話買科隆個條中堅咩

今年轉會好有效率

老野權鬥輸得好

基佬會去邊

老野大勢已去了

我廠就係豬波買人 吹牙?

龍

在我們心中, 永恆

心中

真係多謝哂山9 走人

續到 OZIL 仲好

權都冇埋 不如躝啦老野

阿仙奴d防守仲撚嚇死人

係轟訓練基地喇，唔通去多毛毛咩

貼news貼埋source啦on9
要人google咩

咪又係deadline fighter

韋拉

我地防守已經無野可以失去

1006 - Since he made his league debut in August 2006, Mesut Ozil (1006) is the only player to have created over 1000 goalscoring chances within the big 5 European leagues. Class.

唔好搞

簽左咩人?

基佬仲未official

文奴拉斯d source堅唔堅
完全無傳過

奧巴鵬牙真係好唔掂
樣衰過2nb

簽埋防中=不敗奪冠
雲加又贏

strong hold緊～～～今晚有排玩

佢個煩西老婆化緊妝

我們的字典沒有防守二字

如果真係羊同亞衣已經登deal, glo未既話，阿狗轉會team今次大勝

轟d中後場quality 咁高 咪嫌鳩佢爆炸囉
阿狗？

Guillem Balague‏ @GuillemBalague

Ozil will not be paid more than £200000 gross a week as that is their cap. A generous singing on fee will increase his income. Aubamayang came to #AFC earning only around £15k more a week than at #BVB

最後10hour先係最刺激原來！

化唔化都係咁樣衰架啦屌

基佬比人屌左咁耐
點解賣佢會可惜？

而家現實就係咁
我地都簽左奧巴了，理撚得佢

借去車狗再賣唔得咩
奧巴如果唔岩踢咁都有得救下

Leicester demanding over £75million for Riyad Mahrez as Manchester City face battle to land Algerian star |@DiscoMirror …

揸撚住佢春袋

don't j me

昏迷咗兩年?

起車狗尾注

有冇source先得

glo去左車training ground就有相

Viviano

唔理人地買乜了

Kdb跌watt

呢個係借咋

理得佢幾多丫，續就得，筆錢又唔係球迷既

要有幾自戀先會cap返自己講既野

打狗怎能少了我😂😂

奧燒

如果奧燒一心想留 更加要等山決定左先續 如果一早簽份約唔肥 點知山走9左 奧燒邊度搵人補水俾佢

ESPN sources: Özil has turned down three lucrative offers from #MUFC #PSG and China to stay at #AFC.

今日1月31咋喎諸葛亮

佢黎果陣係頂仆街仔 咁咪個個覺得佢廢
大佬有幾多個vps呀

我燒 真阿

真阿

Laca
Mk
Auba
Ozil

LMAO

真阿！

Mattias Karén @MattiasKaren

Mesut Ozil has signed a new 3 1/2-year deal with Arsenal worth £12 million a year, a source has told ESPN FC. Turned down interest from Man United, PSG and a mega money offer from China worth £25 million a year.

Mattias Karén @MattiasKaren

Should clarify that's £12 million a year NET (after tax).

being told Mesut Ozil is about to sign a 4 year deal at #afc with allowance to decide to stay and extend or leave after 3 years, comes after sven said he wants to build squad around him and laca. 300k rising to 330 with bonuses. #AFC #COYG (remember this is arsenal things change)

而家無埋權 快撚d躝啦
唔好阻住阿仙奴

我燒威武！

唔去P$G真係估佢唔到

殺唔死佢 成班鏝硬命到痴線

終極迷雲

邊隊會比佢射波

出藍屎=玩鳩牛奶

Miguel Delaney @MiguelDelaney

United still wanted Ozil but naturally balked at demands that would have been around £325,000 a week. Wenger grew in confidence he would stay over last few weeks. Piece by me and @JackPittBrooke

奧燒真係想係阿仙奴掛靴

咁就迷雲 成班冇撚用

之前agree 左20m
西女人之後想壓價 收返offer
現架唔對路 又offer 過 俾阿撚返轉頭

一世迷燒

輸左場波 贏左幾條友返黎 值得既

ramsey--->elneny la

阿妓種廢係排幾勁既正選11人出黎 都有可能踢到琴日咁

奧燒唔跟山狗，槍手

有種以前仙魔大戰打殘曼聯嘅feel

關雲撚事？

你淨係識踩阿狗

agree咋 未官宣架

我阿火屬性 琴日落雨

佢獌狗

個感冒童 hea 到連會都唔想轉 得閒踢下波 hea到掛靴

迷雲吧我沒有辦法

嬴唔到都唔洗比人鬧，嘻嘻哈哈又一場

水野朝陽

Manolas 有無sources

#welcomereus

wengerout

nigga..成個2&b咁

咪撚玩啦
簽多個新中場好撚過

屌J到虛脫

搵唔到source

我要中堅呀 文羅拿斯

佢係迷山反阿

yes

比個song你

佢靚仔啲

LEGEND

大胃雷斯都收貨既

Chelsea closing in on Olivier Giroud #DeadlineDay

遠睇似尼馬

銅像預備中
一個傳奇的誕生

屌過佢果d名叔收收皮先

明天仆出去印黑粉 臭燒 邊度有得印球會字

喊左

Me ok ar
不過前以同藍斯一樣打前鋒

Arsenal were willing to pay Alexis £300k/pw but are now giving that amount to Aubameyang + Mkhitaryan combined. And by offloading Walcott & Coq we can easily pay extra £100k to Özil🐐. Going to the right direction.

Cls

條中場

Song真係唔睇好 以前踢得好果陣係有人逗住 而家黎到就會係Xhaka個位做last man

之前班獌狗仲好大口氣話搶埋奧燒

收到風酋長球場出面已經開始起緊臭燒銅像

迷山=on9

我基

一月

爺爺一早講過羊以外仲想簽人 不過無講邊個
唔通文奴拉斯係堅料 爺爺早兩定三年佢仲係奧林比亞高斯 就傳過佢 最後好似爭輸左？

請病假

有冇人睇過manolas 架，又係時不時發波瘟，啞仔黎wow

要佢不如要利華個Tah , 又後生又係nigga

阿狗
在下一盤超級大的旗

獌簽唔到燒

即樣最爽

因為最廢個件仲坐正緊

og funson reported

想隊波真係爭冠一定要棄藍

續埋牛奶先啦屌

即係你小一個陣咁？

Tah等去拜仁啦，洗黎阿狗學d垃圾防守咩

我都睇到好似係除左奧巴仲有人黎

係
而家佢地當無事發生
早排仲話要激死阿迷

巴塞同多毛毛兩條友做到野

懷高is ready
btw唔夠英人

橙 d錢比晒d新人 臭燒 無錢續我奶

收到
回禮

如果唔係雲爺爺,相信奧巴美揚唔會來

有希臘仔啦要多個希臘仔做咩牙
要件中場啦

享利 比堤 Wright

拜仁有Sule

出藍屍咪變左拿卡奧巴馬羊打3前鋒

上個暑假已經傳過啦

想要幾多球呀！ 出聲啦

收皮啦收皮啦

佔中雙子

一黎就要立威

要多件又唔會死既
四隻德國中堅

好耐無見

簽撚左先啦

全面進場

證明削雲加權呢樣野幾正確

睇死都係拿卡打右邊
轉番433

Yes, 拜仁會盡收德甲兵

Auba翼咪得

弱版雙特feel
其中一個仲要腦殘中

禾+110k
山+140k
99 +70k
Gibbs +45k
Debuchy +70k
Gabriel +50k
OX +80k

Auba -190k
MK -175k
Ozil -160k

幾時送走埋養和b呢個不祥人

無2&b

auba翼其實好曬

仲有豬腦

名？

我今年一定印佢

仲係雲加傾買埋可能最後一個鐘先有羊

你要計翻拿卡大隻佬

442

同埋甘寶
所以仲有cap

仲有40k續埋奶

敵助奴真係好愛阿狗
個個ig po都回咁濟

Balague says #AFC are not done yet, we are targeting one more addition.

講真上面個堆人工真心高
禾同Ox ⼀⼀

CB

Auba ST
Laca LeftCF
MK RW

理想： Luiz
現實： Evans？

話我燒無人要果D
事實系PSG想要都唔叫agent放風炒新聞

中堅定防中呢

4312

Get French Football @GFFN

Breaking | Total agreement between Arsenal & Chelsea for the transfer of Olivier Giroud. £19m fee, 18 month contract with the option to extend by a further year, according to L'Équipe

繼續簽！

一個luiz 解決哂

其實luiz又可cb又可防中最好

你又入獌狗竇又入阿狗狗竇
究竟你係咩種狗

迷燒黨

全部要哂

OX最後果份開到成180k真係扔錢落海

Arsenal’s will play against Tottenham at Wembley on 10, Feb. 🔥

Aubameyang record vs Tottenham:

Games: 4
Goals: 4

關我地撚事 依家人地去利收120K

而家去左利咪幾好

sor大佬 我純水鐘意傾下波

應該係cb 黎料了

好彩佢唔肯簽咋

好撚彩賣到

諗唔明點解唔係借走

佢當年打翼平均dribbling per game 1次都無，而佢最成功既時候係打正前，打正前執下門前波算啦

其實依家阿狗真係一隻真翼鋒都無 真係岩打呢d陣
如果雲加識打呢d 陣真係j 死

德甲神射都係高佢少少

佢未走之前都死狗咁樣

同山神一樣

呢度傾股傾樓傾女唔傾波

Sule + Tah

Sule
我吹奏左佢幾年喇

好彩佢冇續
唔係就冇咁多空間簽人

雲加好波

最成功果年

係咪佢打正前，mk打右翼？

皮里斯龍格堡

我廠真係deadline fighter

打442
4312都應該岩打

あべみかこ

不過好易變中路塞車

Reus個年都少傷，好似入成40球

牛奶新韋拉
埃及新基拔圖

v

推post既高速一晚可以幾多個

等睇所有獌迷開始踩低臭燒

隊波嘅最大問題係防守同中場中
買咁多前鋒托咩

上次轉會窗都推得好快
不過係齋屌

Giroud得19m？唔係話佢勁，但車仔真係笑

其實奧燒續埋約
閪女人有排煩 要開幾錢比世三同卡吐

季中玩換血，我廠cls

第一次簽臭燒嗰時好似爆左幾個
而家簽多次臭燒,再爆幾個

唔理啦，前面入多幾甩當睇唔到啦

最佳既防守 就係進攻

#YoPierre
#YaGunnersYa

兩個都起碼400k up 啦

3rd Premier League club has now come in for Lille midfielder/defender Ibrahim Amadou. He has to choose where he wants to go - West Ham, Palace or 3rd unnamed club. We’re told 3rd club “bigger” than West Ham or Palace

會唔會係買個不知名力架

買米歷

跟住我一齊叫奧燒奧燒

who john 迷雲？

山狗500k
臭燒350k
世三起碼要600k啦

臭燒續約文傑最唔開心

起碼好睇啲
宜家睇到好抑鬱

反cup轟狗揸翻佢春袋 西女人我屌到你反白眼呀

吹埋dahoud來阿狗啦

叫佢專心做愛回家啦

洗撚理條on9

卡路爾好似2x m都唔賣，阿狗真係抗通脹先鋒

條撚屌x朗真係

忠烈奧燒義逼雲！
我羊自帶水衝天！

嘩好撚中二

燒山2個份新約算係做壞市啦 黎緊黎英超既big name應該個個週薪都300k+

@afcstuff
3 分鐘3 分鐘前
更多
Arsenal are still looking to make one more signing today after breaking their transfer record to sign Pierre-Emerick Aubameyang earlier. [Sky] #afc

我不打了.jpg

拿斯利艾沙雲

棋逢敵手 幾有風度

As mentioned earlier, £53m fixed and around £2.5m in add ons which are easily reached -pass group phase CL... money won by those targets pay for it. #AFC feels proud of deal

開得少就話姑寒唔出錢留人 出多又話做壞市 咁難服侍

搶佢隻電欺

呢個不了，佢都係執屎型中場，要防中我要rodri

射到一地都係
英國幾點完轉會窗

阿狗大勝日

就嚟射唔到

香港聽朝7點定8點

我無話對阿記係唔好喎

Ray Parlour hinted on beIN SPORTS that #AFC could be signing a defender today.

作句比我基ok?

咁虧

一早都講左我廠目標係歐霸

如果你愛阿仙奴，
你愛奧燒！

以燒既級數 都唔係好做壞市姐其實

好似得面果浸
冇後備板登

埃及新加比爾 過多半年夠兩年收皮躝

我愛你

有無手足一齊mon到7點鐘

大家估會係邊個

齊來競猜

住烏到左轟球場了

EVANS都好J

安76

西女人好索 一定屌到the last hour

19m真係好撚唔抵屌

今次又要等轉會完
有無手足留守

Charles Watts @charles_watts

Arsenal maintaining Ozil has not signed his new deal yet - but “it’s close”. Make of that what you will.

Anyway, huge statement to get things sorted this month, was convinced it would drag to the summer. Word is the pace of negotiations changed dramatically since Jan 1st.

J到打唔到芒享

天火焚城挽天傾，
功名盡去死全節。

仆街了

我個四大預測又近左一步

邊間紋身所好手勢d!?

Mesut Özil could have essentially moved anywhere in Europe when he left Madrid. Even now, despite all of the problems at the club, he's signed a new deal for three and a half year deal. As far as I'm concerned, he's the first Arsenal legend of the Emirates era.

EVANS>法甲垃圾唔記得名>MANOLAS>LUIZ

姐係9 UP

1.5年約 之後應該返法甲

利雲更係開心啦 無人同佢爭神射手 上季輸一球

水泥隊全面進場！

豬腦係阿仙奴個羊post話nice one
24小時Mon post

美斯

唔得喇

兩年

有人走先有人黎 阿記風格黎 無得講

SSN reporting that Arsenal are looking at making one more signing today. #afc

我覺得luiz對阿仙奴作用最大
一個人頂兩個位

老老柒柒
阿仙奴咁多年黎忠誠度被高估既球員有好多

但奧燒係唯一一個忠誠被全世界低估既球員

雖然奧燒依家唔算係球壇焦點
但我覺得奧燒對阿狗係一個奇蹟

史上第一次阿狗挖強隊主力就係奧燒
奧燒當時係蝗既重要性絕對大過山齊士係疤既重要性

依家個個都對阿狗失哂信心
極大可能第二季冇歐冠
但今季數據表示佢場場都跑到好足
唔扮大佬不特只
仲要走黎續約

又法甲

睇款似簽羅馬個件

禾囝果d都係人牙

利雲:德甲一哥穩了

燒真係做呢盡

會唔會係緬恩斯個u21隊長

Monitoring Max Meyer

well said

即印
本來印奶

依件都照殺

初代豬腦牙清

第二次強調
佢係阿仙奴光復既icon
絕對唔會係山狗

奧燒：「我自橫刀向天嘯，去留肝膽兩崑崙。」

燒成日比d 英媒同明叔屌 仲以為唔會留 估唔到係真阿

喊jor

Legend

要max meyer做乜
唔係打deep lying咩
要cdm/cb 啦屌

一諗起起碼仲要睇多xhaka條廢閪半季就j唔落
成季冇場好波又焗住出佢

喂 食飯要節制

奶燒續埋我心足了，再簽我頂唔住

是咪同美斯vs C朗一樣 一定要撐一邊先得

好似得返半年約

燒直頭連比賽態度，付出，跑動都比人低估啦

瑞士豬腦

邊度仲有黑色作客賣 ?
好多地方搵唔到

岩岩射左第四次了

想睇奶續約>All

班明叔好中意屌佢soft

I am really disappointed that Aubmeyang wasn't playing "We've got Özil" on the piano in his announcement video. Arsenal letting us down again.

基佬得18個月約
之後都差唔多退休了

因為有真明叔
明尼

藍斯都未屌屌沙加？
有埃及仔執屎佢咪踢得好囉，
廢老死攬藍斯又怪沙加

美揚到左佢無位啦
-------laca-------auba--------
ozil----------------------mkyan
-----elneny-----wilshere----

黎香港傑志OK?

#AFC| Arsenal are set to make a late move for Schalke midfielder Max Meyer. [Source: @BILD]

下

雖然ozil is legend
但挖乜鳩呀 ozil同山狗都係棄將黎架炸

燒續奶都好大機會啦

依件都唔差喎，都叫中場

果陣係咪皇要買bale 先放燒?

都唔明佢地諗乜，係咪個個都牙玉咁先叫合格

自信返晒黎
今晚可以瘋狂打丁鳥

但攻中黎喎

攻中

簽件防守教練仲實際啦

救急既話差唔多啦 長遠講軌最尾都係會簽個後生當打既番黎 到時留個可能已經33歲既基佬係到都無用

今次臭燒續約 圖片報第一個報導
開始對佢改觀

ozil + mk 算唔算雙核？

係，時代廣場啊嘛

下屌呀做乜撚野

109 全攻

做到你個名就最實際

其實我覺得勁到咁係德甲都想有人鬥下
應該真心的

太靚仔 點融入nigga隊

光頭保特防守出身咪又係咁 換走老野就岩啦

換埋安76 教就岩岩好

核心只有燒，其他都係核心既外圍組件

咩料

Meyer

一定唔會黎

依季改打cm

梗係真心啦
我美羊可以同佢鬥
都無其他射手有咁高效

利雲依家拜超邊有對手 訓住都撚

Max Meyer 好J WO

踢走IWOBI

防中黎 呢件正啊

Meyer依季好似改打cdm㗎

全德甲兵

拎到歐霸我覺得可以同享利個班分庭抗禮

話哂都第一個歐洲主要錦標

deep-lying
沙卡

求下雲加簽個中堅得唔得
是但一個傷就要出梅毒 下年仲要收皮

攞左未呀？

你有無睇嫁
美亞本身攻中黎
比人改造打防中變到四不象
搞到攻守都麻麻

今日最開心係拿卡

燒續左約了?

打後備

打得好喎

過埋黎會變b2b

BREAKING: Arsenal set to make late move for 22 year old #Schalke midfield Max Meyer.

Will probably be Santi Cazorla's long term replacement.

攻中黎架喎好似 咁撚多攻中做乜

簽件防中啦屌

Yes 果陣ozil and dimaria 2放1

成個中場都係契仔 邊個躝

終於失去耐性

04中場不了 你睇下件殺卡先

好令仔牙

痴撚線

德甲隊？

講笑？攞歐聯就話同不敗年代比姐，歐霸未夠班比啦

殺卡都唔係04

就算唔逼你撐其中一邊
今時今日仲有邊個覺得c朗勁過美斯

雲加
政治波

留意到成個陣都係德甲仔
開始轉型

攻中岀身架 Fifa幾好用

Kola

加柏架

可唔可以比個純防中黎

中場塞到爆

song

世界大亂

藍斯

迷雲?

記錯大隻先04

買左max 唔捧阿狗了
垃圾金錢足球 可恥

咪唔岩你既理念囉

diaby

點解一定要撐一邊踩一邊... 大佬 我都唔敢講山狗係光復icon啦下話

拎到嘅話絕對係酋長時期第一個legend

殺卡慕遜

Elneny

Xhaka

光頭佬竟然唔係鬼

牛奶

kola 落下咀頭氹埋meyer 過黎 話哂前隊友

呢個轉會窗啲新聞多到

文奴拉斯/雷斯啦屌
中場用番牛藍算

好

Song都純防中=.=??

ozil大師兄在陣中，快點過黎啦屌

話哂都破處，講份量講重要性真心有得比

躝左啦

電欺

帶刀防中

有冇人搵到奧燒幾個月前係FB貼左篇長文
內容係反擊啲明叔既批評
段野好似幾感人

黑沙維

而家先黎爭Meyer 不如一開始出d力爭Goretzka番黎好過啦

光頭佬簽？
咁唔關老野事啦

以為pr鳩嗡
點知

已經唔係雲加果挺波啦

依個更加唔似

好耐無睇過佔中雙子踢正選

個陣仲比人狂寸

Free transfer?

哥利斯卡勁多人爭⋯⋯

電欺黎我真係j到入廠

賣撚埋藍斯就完美
仲想加薪

拜仁要簽
邊個爭到

好明顯爭過
但輸左

至衰仆街拜簽左Goretzka

點同拜仁爭

雖然Meyer都好，不過佢好似就完約，如果有得揀都係想簽返個防守球員

Sven

半年約

Goretzka 冇歐聯一定唔黎，況且對手係拜仁/巴塞

應該係德甲搵接班人啦咁樣，
緬恩斯個件？柱曹？定係賀芬咸個件

People say he stayed for the money, but reports have come in saying he has snubbed 3 LUCRATIVE OFFERS from Man Utd, PSG and China where he would get paid way more. He truly loves Arsenal Football Club.

Arsenal man for life. 🙏

點撚夠拜爭

好！而家投票，一人一票想邊個黎

1）David Luiz
2）Manolnas
3) Meyer

暑假唔續就必賣
因為得返一年約

1）David Luiz

Evans

杜曹同我地首席球探不和

唔撚係掛 歐霸咋喎 上年比人踢出前四先要踢
享利不敗金身+歐聯亞軍 點有得比

一字排開

走啦屌佢老母

Meyer難D WOR

如果David luiz/Manolas壓哨嘅話 我主場印燒 第三作客印冬季轉會窗加盟嘅是但一個

去其他隊做大老，對大家都好

杜曹真係行撚開
當日係多仔走 搞到所有人關係差哂
球探黎阿記都係佢搞走

Why not all

場場比人jer撚住 明明係一個傳球手比人當左係入波個個黎比
而家隊波咁樣都肯續

杜曹仲衰過老野

中遊隊啦 岩佢

當資助俾乞衣

想當年 拜仁都險簽左Meyer

痴撚線點訓阿

拿卡鍚迪 奧巴美羊 米希達恩
奧燒
麥斯美亞 沙卡
韋舒亞 艾蘭尼 梅斯達菲 藍斯

賀芬咸個件教得好嘅話長過雲加都唔奇

1/2

True Legend

摩門教徒

邊度有粉黑連球會字?

定係上手多仔主帥，高爹地

安76黎未

1

即印奧燒

正呀喂
買人啦買人啦，我地好易氹嫁渣

2

就咁搵都搵到啦

仲殺卡

買人就唔反雲了
香港政府派錢就唔反了

賀芬咸個件唔差

With rumours circulating that Arsenal are trying to get "one more player in", we're linked with Evans, Manolas, and Max Meyer.

#AFC

Personally I’ve had to accept a lot of criticism during my time in London. ‘Too expensive, too greedy, bad body language, and lacking fight’ - this is what people have said about me. Some of these comments are made by those who do not know me, some are made by former players - both successful and unsuccessful during their time here at the club. Although criticism is something that all football players have to deal with, I nevertheless expected legends to behave like legends - my advice to these former Gunners: stop talking and start supporting!

我燒 喊了

呢件一線

收左錢先再反🤷🏻‍♂️

無點睇meyer
但如果佢同牛奶差唔多
中場中出佢兩個都頂到下既

三個都想要
1啦，起碼英超有經驗

球探做野唔洗爺爺教

唔夠英人啦

但D人唔係雲加簽返黎

RE: Max Meyer. Sport Bild says #AFC are scouting him and have been for some time. As for Bild, I couldn’t find any article (if you have a link pls share)

好耐之前

事撚但 講住先姐

賀芬個教練傳下季去拜/多

而家未派緊係反啦

Sky saying Arsenal's business this window is not yet done after signing Aubameyang. Ray Parlour has hinted to beIN SPORTS that we could be signing a defender TODAY.
Madness.

Sky都話targeting one more

sport bild就算啦，垃圾黎

關公咋

會唔會夏季免簽?

快手續埋太子好過啦

簽中堅實際過簽MEYER

Manolas好嘛

究竟係邊個呢

豬俾雞湯係好柒

但燒續約同簽到奧巴實在太好j
呢兩條友絕對可以左右阿狗下兩季爭歐冠既實力

燒續 我即印字

卡蘇接班人＝奶

啞仔頂返埃及狗啦

相反睇下山狗班pr 做左d 乜撚出黎

如果再買中場 姐係牛奶唔續 唔覺得其他人有想放跡象 埃及係唯一有機放 但個時有值都無放

入得返前四先算

冇時間喇

真阿 一世唔反燒

下個POST用

屌 點解死都唔肯補隻純防中 條防線又唔係世界級
前面入多多都唔夠輸

尋晚輸到碌柒咁臭燒都肯續

買防中同中堅先啦

純粹ff，如果今日肯續約嗰個係山，去獌嗰個係燒，大家會講咩野

食得落飯未
夠唔夠飽 唔夠請你自助餐

下半季不敗了

雲加係咪痴撚左線

點做都死，你老細大庭廣眾咁笑法點兜

老野就唔用防中 講到口都臭啦

暑假Weigl啦屌

一係簽防中一係簽中堅啦，唔好撚再玩鳩我地喇，
屌你老母踢夢遺返去踢u23啦，細梅就搵佢同cech五二口六面講清楚係咪有咩不滿啦

用下你個腦啦如果你有 咁樣反口阿仙奴同雲加個朵咪臭哂

要補老野就唔會賣99 lin 啦 唔使諗會買防中架啦

唔要evans啊，垃圾

點解你地講就得
我講就比人話係新MF

暑假同雙鏝拜psg flirt屌你老母

Official: Arsenal youngster Julio Pleguezuelo has joined Spanish side Gimnastic de Tarragona on loan until the end of the season. Good luck, @JPleguezuelo! #afc

歐冠 咁大撚頭

Manolas la
前面冇位比Max Meyer 出

老野想大換血

Meyer印象中好似系防中黎
但好似無樣勁

利申：好耐之前睇德國隊

人既問題

依件曼城想要

唔洗講
3個聽朝一排企開影相

on9 夢遺呢幾場又咪柒一球
救左世啦

抵啦

光頭佬想簽多D人權鬥雲加呀

你都唔係deadline day講🤷🏻‍♂️

Bender兄弟依家點

換定比下手教練啦

依件好野來 幾時先會用

閪女人傻豬呀

蓄生是也

今日冇力開火了，射左幾Q好攰

冇哂聲氣

以前踢攻中 好似16定17就係德甲出過場

Monreal算係咁啦

你見報紙佬都唔想講就知咩事

2018仲講防中

今季打唔到haxball了
要打丁

琴晚太柒

剪撚左佢囉

黑派路

呢個陣 再買D龍呀中堅 再加安76會點

去左幫手做人體實驗

我今日都唔開了

曼要牙fred啦好嘛
一係比牙fred我地

I have no idea how it'll work in practice but on FIFA Arsenal are just going to be unplayable aren't they? L1+Δ from Ozil, Lacazette and Aubameyang chasing

成21歲了

James Olley: #AFC are restructuring the wage bill & no Özil announcement is expected today.

第2球咪一樣關佢事，讓個波出界，無啦啦扔後

換左佢呢舊瘀血先啦

件件都話好野
幾時續埋nelson

雲加乜事牙
玩到咁大

好後生咋喎

我真心會唔捨得燒
佢黎個時半夜睇佢登雕真係好難忘

第3球都係佢

john cross話奶都接近續

我一定咁打

第一次瘋狂f5

真係勁嗰d就續唔到
McGuane去左巴塞
Nelson都有幾隊強隊mon緊

二月

今個轉會保特全權負責？

呢個真 簽燒果陣柒太耐 知道簽到佢好撚激動

而家D轉會已經唔係佢攪

佢地覺得only the last goal係佢問題

以前都唔覺有個咁既人

唉 唔想基佬走

真架？
咁我真係要紋jj了

係fd到打緊機，無啦啦瘋傳ozil我仲笑佢on9

簽山狗果陣: 奧燒放直線 一百分 山狗 禾子鬥跑

係，光復第一人，成班阿狗印晒11號響球場門口

新普巴去左疤

唉冇簽sancho陪佢

真係好感動 覺得有希望了
點知

一隊後備都無得出

分分鐘nelson 都走 早排見話續約無進展

咪足總盃之鬼

佢是癌症

咁簽左燒我地都叫做有FA啦

可以用阿打season lu

好似仲有唔短時間

YES

呢3位

JW

BILD話續左 應該都10有8 9

「鍠喎、你訓醒未啊清？」

下年完

借走吧啦

Pleguezuelo普通到不得了

講左十幾年既收成期係今日了

之前聽過人地叫佢新普巴

而家隊波有cancer,但突然話有新藥

阿羊幾錢週薪？

今朝講左啦
david講左我信左了

Riyad Mahrez's efforts to force through a move to Manchester City have left a number of Leicester players feeling 😠 angry 😠 and let down, say Sky sources

Read the full story here 👉 skysports.tv/x9oJPl

羊係登雕左？

就算之前都打到上D1啦

190k

in david i trust

係2018了

J到痛

u check

就算無山未有mk 同羊都輕鬆炒人啦

⋯⋯咁都丁

一係manolas 一係diallo 都有機會係evans

比係多毛毛多左£15k/week

係咪就來唔得了啦

下場大屠殺！

而家廢老無權 當化療

And Man United fans thought they were getting Özil, I suppose he’s rubbish again now he’s turned you down 😂✍🏼〽️ LÖÖÖÖÖÖL

犬衝電欺都有人J

多毛毛發生咩事

SkySports (UK) says there is still no full agreement b/w #AFC #CFC regarding Giroud despite him undergoing a medical earlier on.

會唔會最尾車險簽

manolas啦
希望可以趕到下星期打狗

manolas 之前有傳過咩?

大洗牌

Mahrez好似個個transfer window 都話佢handed in the transfer request ..

繼續迫佢換人

屌你我依家開心到要開個ig做foodie呀

第3張成個2&b咁

繼續拖啦
反正臭巴奠揚黎左

橙，送埋大床都冇人要

真係似渣佢春袋要電欺

好波光頭佬
以為你係條濕鳩

呢d先真

三年後仲係到先算啦

又爆post

果陣想要迪馬多d

忍佐咁耐終於洗錢了 野心撚準備

奧巴已簽 理撚得你

燒奶要續約呀

一直都有興趣
不過冇bid過
而家連傳都冇傳

最後有曬manolas+luiz

好彩冇簽呢隻南美狗

我開新po

以為比閪女人玩 原來光頭佬先係高手

燒接近DONE

你講下係咩topic先

好撚危險

不過羅馬岩岩先賣左件左閘比車 斷估唔會拆埋個中堅掛

馬又中 阿仙奴又簽人
火箭又撚波 爽啊

time tells the truth

Full name Maximilian Meyer
Date of birth 18 September 1995 (age 22)
Place of birth Oberhausen, Germany[1]
Height 1.73 m (5 ft 8 in)
weight: 60KG

點防中呀

負評準備

邊會有人想要搞事狗

咁快爆po

who's next

揸鳩住佢春袋就luiz + 錢啦屌

giroud stays

大麻讓返件17啦

真愛

咁都撚到車我放雲加張相係神檯到日日上香供奉🙏

然後再簽多個防中或者中堅就

Stay就不了 loan就大家happy

大麻著 14

老嘢下年未必續到約

10011